勇武派係咪以後可以退場

自從811揭露左臥底身份

將啲暴力行為加諸晒落狗到

咁樣做冇問題

但係如果連自己勇武派做 都割蓆嘅話

咁即係以後唔再需要勇武？

咁同以前雨傘有咩分別

仲以為依家進步左多人勇武 和理非不割蓆

點知依家暴力少少就俾人割到爛

而家呢個情況就好似食抗生素咁樣

真勇武又殺 臥底又殺

全面回歸和理非

我嘅睇法係

無論係勇武做又好鬼做又好 都不割蓆

即使你唔贊同都好

咁樣先可以凝聚到大家一齊堅持走落去

警察還眼唔淨係口號 仲要付諸實行

兄弟爬山 各有各做

不分化 不割蓆

自推

和理非回合，勇武尊重

勇武回會，和理非配合

互補長短

機場呢鋪係和理非場合要人，就係咁簡單

以後退場咁你準備散水啦

未夠完美 下次做好d！

推

push

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

始終都係年輕
唔會太care 民意
冇民意你獨立都冇人承認

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

五年前夠講民意啦 最後點？？？
如果你地真係咁中意指責勇武派 呢場運動等仆街都得啦

事實係而家勇武比人滲透
和理非一下先
連陳雲都和理非其實代表繼續勇武好大風險

我嘅意思係唔再需要太着重捉鬼

亦都唔需要話人係鬼

咁樣只會搞到我哋分化越嚟越嚴重

去到一個草木皆兵嘅階段

呢場運動最終只會走向失敗

我哋只要將做過嘅所有嘢推晒落去啲狗就得

唔好內鬥

勇武變做捉鬼得唔得？
始終和理非會怕事唔敢捉
捉到再等和理非一齊再處置ok?

講咗勇武要休息，和理非回合
機場只可以和理非

咁你和理非活動最好注明勇武與狗不得內進 再派d糾察check袋組人鍊啦

互相配合

不割
檢討
自醒
進化

唔完美 可接受!!

個問題唔係淨係機場

係跟住落嚟嘅遊行示威

再咁樣內鬥法

遲早玩完

個情況好似劉小麗講咁 邊個衝邊個就係鬼

擺明有人想將個風向吹到勇武=鬼 令到以後勇武咁勇再走到前線